人大左就對好多野心淡，唔再相信d咩

連自己都唔信
只信現實
只信心裏面個句
人生真係好短暫
亦往往教人心碎
只想俾餘生一個交代
生存過
靜靜地離開就算
而家先知原來自己咁寂寞

愈大 睇既野愈多
無力感都愈重

原來我唔係天選之人
只係一個小齒輪

當你失望到透
連唯一的生存意義都背叛你時
就明白joker
I want my death more worth than my life

You act based on faith and values, not based on result.

You persist then you see hope, not the other way around.

Look around you, we are all here, I am here, standing with you together.

Love,
Your sister